做左卅年人，做咩都難過

成日說服自己
行多一步
再做多d
人生就會變好
自己只不過自困
但就算個人肯做多d
個心照舊難過
無論自己做咩
都只係迫不得已
而唔係真係想做
人地係點我唔知
可能世上大部份人
每日為將來奮鬥
但有一部份人
奮鬥唔係為上位
唔係為得到d咩
只係為左唔好失去d咩
卅歲人
無時無刻都好似好慘咁
食啖飯都食得好仆街咁
性格又好
際遇令自己變成咁又好
大前提係
冇人理得你死
地盤佬日曬雨淋
人地幾可有怨
隊罐藍妹
整碟蒸魚
放工叫隻靚雞
咪又一日
不過你咁講冇得講
以前地盤佬買到樓
而家入行首期都未夠俾
好似係
講到尾都係值唔值得
點都好
難過就難過
人生行到呢步
呃唔到自己d咩
既然冇可能開心
唯有令自己冇咁唔開心
人生比你想像
要殘忍千倍萬倍
相比幸福
更加多係遺憾無奈

有無d野曾經令你好開心？？

有時候覺得夾硬追求開心都係件辛苦事
可能好多人大多數時候都係一個stable既狀態 都未必特別開心
放鬆下 唔好拼命追求快樂
可能放個break 起而家果種生活抽身 搵下一個你舒服少少既形態生活